# Opgave beskrivelse

## Instruktioner

1. Lav en regel der tillader modtagelse af beskeder fra en ip adresse med kommandoen sudo iptables -A INPUT -p tcp -s "Source IP" --dport 22 -m conntrack --ctstate NEW -j ACCEPT

2. Lav en regel der tillader afsendelse af beskeder til en specifik ip adresse med kommandoen sudo iptables -A OUTPUT -p tcp --dport 53 -m conntrack --ctstate NEW -j ACCEPT

</br>

# Udføresle af opgave



</br>

# Kilder og brugbar links 
